[相認]有冇人讀緊馬錦明慈善基金馬陳端喜紀念中學?

想知靚女miss屈係咪已經人老珠黃仲有冇做? 好掛住miss屈 嫁左比廢物張納德老師

好正既林綺妮老師 好型棍既陸迪生老師 好撚串既霍鴻輝老師 每個老師我都記得晒你地

禾

圖

我唔知 我正係依間中學有個名叫AGYZ既教會啲人好撚仆街

唔乞次咖

祁Sir

嗰個AGYZ好撚on9成日水尻啲低form去

之後等啲潛力股慢慢長大 班偽善狗公溝到就會食左佢地隻豬

聽說AGYZ月薪得4000 唔知真唔真？

慘過杜拜做乞衣

如果係真 做乞衣都好搵過佢地

AGYZ擺明係比神職員食學生妹

ching
唔知今年有幾多入U呢

我幫你forward去陳端喜學校facebook度發問呀

師兄邊年grad

每逢星期六日開淫亂派對

陸迪生好型棍？你視障？

lol 最on9係光頭梁啊 同埋個乜撚嘢mandy
遲個到好似爭佢十零萬咁
塊面黑撚到光照落去都出唔返嚟

都唔知嘜撚教會來，啲男女關係亂到仆街，專出狗公。最出名嗰條狗公就係死左返去做TA嗰個

弱智銘？

校工銘 返去做校工

大家心照啦

當呢到邊到呀 全香港學校都開post好冇

關你撚事咩

出面食唔到女返去食，唔理好醜但求就手

你老母俾狗屌呀唔關我事
當連登係5p招朋友呀

Btw agyz垃圾先翻

仲有三軍總司令 校工銘

呢個叫法

咪撚開全名啦屌你老母
和花名咪得

屌 係咪識架

屌你老母我講先架喎

屌疑似同一屆喎ching😂

Emoji死撚開

Fai gor世界第一

一句講哂 AGYZ係邪教

我屌

Agyz d人自我中心到

印象中有人低form拉屎

印象中唔係香港

都唔知啲女係咪盲撚左 好揀唔揀 要揀果班MK垃圾

光頭梁：阿男仔 你過一過尼

有聲

芒果沙冰

同學 過一過嚟 你個頭做咩事啊
btw尼你老母

有一排仲有人作咗首主題曲

你點整你個頭都冇用架啦

唔好再講佢會跳樓

唔好推呀

你個com做咩事

拖拖拉拉最後還是失了禁

同學 企係到zip翻好件衫先好行

我覺得ok喎

有無人仲記得每年光頭梁都會請彭警長黎講講座 唔知警長佢退左休未
利申 畢左業幾年

仲有年年開學都會
律己守規 重己重人

矛盾只因

粟米肉粒飯

聽講轉咗校長幾似苗喬偉
好唔好過以前個啊伯
淨係識坐係度叫人讀vpower
利申 grad咗幾年

我識呢間學校d老師
想問陳美儀老師，之前好似升咗做副校，仲係唔係度？

食撚到想嘔

Pe 要跑狗

咪講啦屌 不過都係報大數

好掛住啲全翼

做咗咁耐老師
其實賓周仔都知我地報大數嫁啦
唔督爆我地啫

撈面

雞排 陽光嗰陣最高質
之後愈換愈垃圾

Dickson

李美英世界第一

緊係知啦 但有時捉鳩人岀黎都好慘
又要重跑

唔係啊

第二到食唔到啲咁乾嘅撈麵

走咗啦 校長都換埋
成日r我翻去 去r埋d小學雞嘅家長入讀MCDH

傾過計 份人好假好膠

撈麵西柚

啊姨有咩食啊
燒賣魚蛋珍珠雞牛丸墨丸...

我之前去咗見工
請咗我
最後我去咗其他學校

叫我？

屌 咪亂黎啦

講還講唔好貼圖 純文字討論

話曬人地三軍師令

貼圖做乜野呀冚家剷

濕尻教會都有個銘

你係校工銘

讀過兩年

有好多豬排扮女神

有個低form係廁所打飛機比人偷拍到

好多女都圍撚住教會銘

有個低form叫跳制細浩

笑撚死 有片

你個名

教會銘 以神之名去呃蝦條

行個禮先

點解我地學校全部都豬排冇女神

有咩依郁 揸住碌竹

條友好仆街 成日呃細路女蝦條

佢咁都呃到先勁

男神

淫思落 咸濕苗 兩大性幹事

咁都男神 個樣又奸 啲衣著又MK到死

狗也不屌

咸濕苗
呢條人渣

以前有個女仔長髮大眼少肥白白地好撚索
高form
有冇同好

點知你嘅以前係幾時

佢依加條女都係比AGYZ洗腦成功先得米

有女係唔同d

F5撚留名

條女係雞係公廁

聽講係快槍手黎yup#

搞大人 呢條柒頭仆街死

條女之前好似俾個又係AGYZ嘅男人食過

你又知

AGYZ五餅二魚既道理

聽講好似得7秒

出名多聖水嘛

食過？

4個字強烈譴責

C hing 留名
利申：同TA卓銘同屆

光頭梁：小懲大戒

卓銘係MCDH上左位啦你仲柒下柒下咁

光頭梁:比次機會你 同學咩班咩學號
然後留堂班見

我讀書廢邊可以好似佢咁可以做TA

上位到食埋miss🤔

個miss姓顏？

咁撚西利

識啲野ching

圖書館隻海膽好系麻煩

高廋平好麻煩

好多喎

圖書館條友真心on9

條友圖書館有間炮房

成間學校大把房炮

Ching有試過

呢位清

分享下邊度最好用

出現了

爬蟲館 利申:望住啲昆蟲射左

水池對面都有間房

AGYZ沐恩堂 果到有房有床 仲有得沖涼

三萬蚊 過夜

依家已經進化做老師銘

收入月薪四千 長期有女供應

銘哥成日揸部垃圾車返黎 8000蚊ek3都靚過佢

算啦 佢食軟飯架渣

屌 笑撚死
我仲以為邊個渣架垃圾車禍翻黎

三軍總司令點可以無架車

揸飛機呀

因為女神都走曬

假假地都叫老師 雖然淨係識影相

留意返其實佢唔識㗎

校工黎

得閒咪叫下left right left

識整光管囉 做埋啲sam哥都識做嘅嘢

Sam哥又係好好人

好掛住sam哥

Sam哥:打佢老母閪

肥蔡個人好撚假

點假法呀

仲有個啊叔校工講嘢唔正 唔記得叫咩名
成日講粗口屌人 好撚好笑

點假法呀[/quote
讀書個陣 有條頭髮過眉都要你剪左佢

達叔

達叔 條條成日係後行食煙

*條友

ABC我係我

最撚慘係黃妡妮做班主任

慘過食兩舊屎

sam哥仲係度？

ching 睇黎我地都係 同是天涯淪落人

各位ching認為有冇師妹係潛力股

慘唔過許少娟做 係咁簡單

真係乜鳩都擺上黎

教會銘係咪好撚多女埋身

許少娟有次見到我係canteen玩電話 但冇捉 應該都冇黃妡妮咁撚慘

同黎係同道中人啵Ching

睇黎*

盡量唔開名用花名啦 同埋咪撚貼圖

教會班狗公 成撚日覺得自己好型 日日chok樣chok到抽筋 見到都想嘔

教會銘？

何止 個啲咩矮仔 咩johnjohn 男人老狗叫人叫佢johnjohn

冇咩問題喎 係煩少少姐

妡泥
講到自己幾咁把炮 學生工具人

好似話教會牧師食煙係咪有e件事

好似成日勾結美國勢力，掛美國旗多過支那旗

以我記憶有個好靚仔嘅啊sir 放lunch靜雞雞去食煙

有冇噤多同校
初中比少娟教足3年
梁Sir教科學冇帶野同做錯事抄書抄到傻

有個姓劉既女仔 我畢業果陣佢仲係好似中二 唔知佢依家正唔正呢 同佢呀哥之前踢過下波

溝極咪又係比AGYZ邪教洗腦果啲

喂唔好比佢停先

比啲爭扎ching

推

個全翼真係世界級

屌 講還講

我識佢地

個miss帶眼鏡，黑黑地皮膚架嘛

有冇人好撚憎個音樂呀sir，憎到唔想記佢叫咩名

Miss黎嫁？

想問有冇人試過係學校扑野

殺人放火卓金堅 陳焯堅有無人識？

我識烈焰紅唇許 娟

你試過？

殺人放火華我就識

教數好好呀

佢以前好靚女
依家唔知點

最撚靚果d我食撚過哂

拎親獎都post鬼唔撚知你教過咩 話說當初同佢拉機果陣6迪生連眼尾都無望過佢一眼 e+紅撚左成撚日奶9人袋底
大大張poster貼係門口

唔怕自爆埋 人人叫我柒un

Btw同佢同班過

Jac gi蕉？

有冇miss fb

這就是教會銘？

其實同marco好似樣

幾多年前既事

Ching有無驚到拉屎

留名

講還講唔好貼人d相

屌你老母講還講咪撚貼圖啦

第一日上高登連登呀？當呢到ig facebook?

理撚你識唔識都照屌

貼圖又真係幾無恥既

仲記得以前有個肥婆好撚嘈 成日大叫 好似係黃社 佢好似畢左業
利申：黃社人

應該知講邊個 成日扮女神 屌你老母 好撚樣衰阿

Wa...

圖書館個臭西先最撚黑人憎

最撚冇用嘅老師 請佢翻黎睇書

邊個

唔話你知

屌你 搞中學聚會啦

係咪姓陳

剩係記得啲啦啦隊嘈到仆街

高登女神

依 識啲野喎ching

八字波

屌咁應該知 希望今次唔好有圖

Post圖死全家

留名睇post圖

係咪ada？
我好憎佢

冗員

我覺得係姓王個個教會撚，我都好撚憎佢

就係呢條西女人

請佢番黎真係把撚

人地翻黎睇書架
仲有閱讀之星

記得以前籃球隊打到上冠軍，好震撼！而家就末落了

拎完冠軍冇左好耐啦

印象最好就係高佬祁同mr tang

雖然我好快就走咗
呢兩個都留低好印象

係咪成條水魚咁？

Ching 吾講啦！希望吾好有圖啦

八字波都未畢業，所以應該

Ching，po圖死全家 但我好欣賞你 睇黎好多人都吾鐘意條魚

屌 呢個好似都有印象 把聲係咪沙到仆街

其實我唔記得佢叫咩名 不過有時佢會上台講野

又係講經麻，如果吾係點做教會撚

白x龍係傳奇

仆街

Ching 廢事講全名啦

仲有我

記得有個女仔成日上台唱歌，又係耶撚，幾靚女，勁多仔圍個個想食

米成條水魚嗰個

睇黎你係傳說中既火華哥

火影忍者

E個又係邊個

仲記唔記得我玩閃避球六角形傳球戰

難度5粒星

雞

聽講處

grad左未？

grad左

過左台灣讀大學嗰個？

唔知呢

原來ching都係教徒黎

3樓啲房應該幾好爆

姓梁

有鋼琴果度一流

火華哥有經驗錦喎

屌你grad左好耐要諗返每層咩樣

家政屌西房

Ching 識玩喎

唔通屌過又要話你知咩Ching

到底馬中有無真•女神？

有冇男女神list

仲有大肚臨髧魯德光

成班9upper

火華...

一個轉身射個三分波

聽聞跟AGYZ去 臺灣有好多好嘢飲
利申 grad左n年

自爆

無自爆。想去到去唔到 , 個年A level

諗起都覺得臭

傳聞係真？

不要再說了

大家記唔記得瀨屎位同學仔係邊個？

係邊個關我向左走向右走事咩

唔知馬記仲有冇筍盤男神呢
利申：冇J

肉粒飯咪係主角

男神女神

假絲

要唔要驗下

Id

詳情係點？

如無意外都係斑馬請左佢做安全顧問

係咪蘇X樂？

佢都叫靚？巴打係咪前世未見過靚女

係學校黎講叫係咁，法官大人

岩吖！響學校真係叫吾差啦

有無人仲記得有條友叫吳英俊 知吾知佢而家點？

講撚左咪再po圖開全名
屌你老母新會然

咩眼光

開全名po圖個啲你老母俾狗屌
死全家啦 當連登係group呀？

[size=6][/size=6你地係咪冇撚腦呀
前面已經講撚左 仲post ]

你老母係咪生小左個腦俾你

真心好撚戇鳩 我都廢撚事繼續追post
由佢沉算鳩數

你老母臭閪 講花名咪算囉
你唔係唔撚知會有其他人睇到呀 洗唔洗po埋你全家幅上黎

甘都女神 用屎眼睇野睇到盲撚左

淫底

鐘意post咪post囉屌你老母 當自己邊撚個？咪撚阻住食花生啦我屌你老母

連登仔 有圖又屌 冇圖又屌

懷疑果條撚樣就係馬中其中一個臭撚mk驚比人爆

毒

佢屋企人應該前世同佢有仇

明明講緊馬中啲秘密，而家好似俾人騎劫左

話說有冇人知原來馬中都有fb secret？

死撚開啦你老母閪
當正呢到你地d垃圾group呀 想post就post

你係到開人全名po曬相 知唔撚知規矩呀
雜種狗

仲聲大大
翻5p啦柒頭 要屌你咪屌你 洗識你

咁洗唔洗po你出黎？

話你新會然真係冇撚錯

⭐️⭐️

你老豆都俾你激到係棺材起翻身

垃撚圾 撚狗咁撚

摷埋屋企人黎講 咁撚嘴賤 我地點解要聽你支笛 當自己邊撚個

咪on9啦 死翻5p啦
新會然

覺得開全名post相冇問題 夠膽咪岀去開post囉

聽你支苗
Mk到

係既 你屌哂老母代表好有文化

接受唔到咪翻去招朋友
再唔係咪翻去搵媽咪囉

咁你接受唔到人地post圖既 就唔好睇連登
你老母比你屌撚到已經化哂灰

你老母臭閪呀
而家係你地班垃圾扭曲連登 當呢到group定5p呀 話post就post 乜撚都開post
你乜撚曬logic呀 讀多幾年書先啦

冇撚腦

自己讀書又唔撚係勁 學人講logic

柒左就柒左啦
關讀書閪事咩 雜種狗

讀書咁撚叻洗撚讀馬記咩 叫人讀多d書，好撚嘔心

你呢啲⼂⼀⼃⼂⼀⼃

屌你老母 叫你讀多d書擺到明屌你冇撚腦啦

條友癲狗黎，u都讀唔撚到學人講讀書

你老豆老母比你激撚到死唔眼閉

講到自己入撚到u

洗唔洗貼學生証你睇7頭 番去飲奶啦

你呢d冚家剷送去人道毁滅就啱
兩個繼續圍威喂啦

仲學人講政治屌政府

人地文化水平好撚高架，巴打 企係道德高地

整係識屌人老母

條友可能就係個個乜鳩校工銘

知佢係邊個都唔講啦 真係驚佢跳樓 不過佢老豆老母應該當生小個

好呀我都想睇下邊間u嘅人咁把炮

收皮啦 正義撚有撚用咩
無人撐你呀傻西

i大

打撚哂相認 係連燈咪大大聲屌7人 真人怕且都係毒撚 係到搵自信呀？ 當自己風紀呀 Lan啦柒頭 我鐘意post你吹尻我漲 你唔會係仲係馬中讀緊果d中3仔掛

乜咁多校友

等睇光頭梁係周會屌鳩你地po文

呀同學 你埋一埋黎 你諗清楚自己做過咩 放學黎115搵我

屈翠珊老師真係好正